政府咁耐都唔澄清護照單嘢，大家心裡有數喇

諗緊點9up

特區護照的地位又要下降了

根本兜唔到

9up又怕人jit牙膏

過幾日就無人記得

我諗到：事主唔見咗護照，補領後揾得返本舊證，所以本舊證無註銷。
事主過關個陣新舊證一齊俾個美國移民官，因為佢個美國簽證響舊證度，不過個美國移民官發緊夢用咗本舊證嚟做手續
所有註銷嘅證件已通報各國，應該係美國移民官無 check 清楚

冇得駁

所得盈餘屬手續費一種
並非刻意謀利
不能混為一談

我理得佢點駁
我關心嘅係喺咁明顯嘅情況下
普遍港豬諗緊咩同會做啲咩應對
唔係有冇錢嘅問題
呢刻有錢但咩都唔做
就睇下你好唔好彩，到時身家縮水做咗二世祖就唔好怪人

就算有證據話遺失再補領再遺失再...
美國都話你作假，全世界都知一國一制

不如大家諗下之後香港本特衰護照仲有無信用啦
好彩有BNO既好快D續

要時間去製造新證據

其實而家可能有埋無限身份證投票

咁第三本呢

咪回應咗囉
「個別事件不作評論」同埋「根據既定程序處理」丫嘛

屌那星而家個政府垃圾到戲都廢事交，次次都係咁官式回應就算

我哋D小角色唔記得唔係問題.
美國記得就OK

好心你地兒登仔醒小小啦
大佬啊，我國孟晚舟報失本特區護照，然後向我國入境處再申請本特區護照，之後再報失，再申請多次。咁孟晚舟咪從合法途徑取得三本特區護照lor，係咁叫我國入境處解釋解釋，你地咁蠢解釋完都唔明架啦。
再者，你班傻仔又會問，點解我國孟晚舟可以用時擁有中國護照同特區護照。
首先，我國孟晚舟本身是中國人 所以擁有中國護照是無庸置疑。佢透過優秀人才入境計劃來港，住夠七年便可申請成為香港永久性居民，因此可擁有特區護照。
你地又會問，拎左特區護照唔係要放棄中國護照咩？
兒登仔啊，呢句野你邊到聽返黎？
根據中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法，第三條：中 華 人 民 共 和 國 不 承 認 中 國 公 民 具 有 雙 重 國 籍 。
中國護照同特區護照都是以中國國籍身份去擁有，即使同時持有呢兩本護照，係冇衝突架！

人唔笑 狗都吠

如果係咁香港就告得佢
唔見passport補領要簽id645 form
聲明書第二條寫明如果搵返要歸還入境處

有野回應你就講啦，up埋d廢話！

你成篇文都係垃圾

係要告就出聲
只係講任何時候只會得一本有效
咁即係點 承認佢第二本冇效 不過唔會告佢?

港共敢唔敢同呢個支那政府都保佢嘅人割蓆就係另一個問題

心照啦

支那特工
美帝冇拉錯人 依個就係結果
平時拉堆平民 支那鬼會咁大反應咩
加下拉中左特工 緊係大要害喇
一定要處死條女喇
唔好比佢返支那喇

唔評論個別事件

事實係特衰正苦根本唔洗向市民交代

不過佢過到美國果關先算啦

而家港共維護香港嘅意志跟本係零

乜都唔洗回應
一味轉移視線話美國眼紅華為高科技5G

今日單車禍就係政府做
過幾日就冇左護照件事

國際慣例是不會就個案解釋

港共點回應，都會比美國再爆料踢爆

其實我諗緊華為係唔係政府產物
點解得華為可以有咁多護照

仲有港政同中國政府護住

入境處話審批三本果陣全部依足程序，換言之，孟晚舟係詐騙入境處，例如假報失

瑞典人桂民海咪又首先係中國人

回應左啦：

中國科技巨企華為太子女、副董事長兼首席財務官孟晚舟，被美國司法部指她共擁有7本護照，其中3本為香港特區護照。香港入境事務處表示，已審視相關個案，並重申有關人士的特區護照審批、簽發及註銷均嚴格按照相關法例和規定作出。

入境處回應傳媒查詢時指，特區護照持有人任何時段只會持有一本有效特區護照，重申自開始為市民簽發香港特區護照至今，處方按照相關法例和規定而運作，亦設有完善制度確保特區護照有效和準確簽發。

消息指，孟晚舟持有3本香港特區護照，其中2本已「剪角」，即已失效，至於她為何仍有機會使用已失效護照，是由於護照可能有其他國家的簽證，使用年期可能長達10年，即使護照失效，但入境有關國家時，仍須向對方展示簽證，而非真正使用該護照入境。據悉，港人如更換新特區護照，須交予入境處人員「剪角」，證明護照失效，但可保留有關護照。
From

反正我就信了

不就個別事件評論

官到無求膽自大呀嘛
怕你有牙咩？最多咪俾記者問兩句
敢示威就出動100%警力捉你去坐監

晒氣，就算仲有有效簽證，都可以剪角，其他國家都會咁做

就算展示，但會mark 剪咗角個本嘢？！
你當人哋戇鳩咩

入境美國可以用係舊護照上既有效visa
咁加拿大eTA得唔得

Btw 其咩他國家 由頭到尾得美國加拿大兩個國家

點解要交代，我話ok就ok

出埋註銷記錄先啦

又唔可以話呢條女俾假資料 因為佢係華為太子女
萬一美國證據不足放番佢 咁特區政府就要依法拉人

但你又點同市民交代三個passport呢 愈係唔解釋市民既懷疑就更加大

陷入左係矛盾裏面
但呢條友分分鐘大過市長省長 林鄭應該都要幫佢奶閪 又唔可以割席 但又要交代

電子旅行証(eTA) 是對免簽證外國人搭乘飛機進入加拿大的一項新入境要求。 eTA 以電子方式與旅行者的護照相聯係，有效期最長五年或到護照失效日期爲止，以先到期者為准。 如果您換了新護照，您需要申請新的eTA。 有了有效eTA，您可以任何時候前往加拿大做短期逗留（通常每次逗留時間最長為六個月）。

換左第三本護照就要新eTA 邊仲有咩有效簽證